read hydro file
---------------

/home/revaz/ramses/hydro/output_hydro.f90 

./read_hydro.py output_00002/hydro_00002.out00001


!!! need to interpret and put into tables
   
    ilevel_r
    ncache
    xdp

ilevel : ok, level of reffinment
ibound : 1,2,3,4,5  = numb of bound+ncpu  est-ce que 1=main

ok, quelles sont les positions des cellules ???




read amr file
---------------

./read_amr.py output_00002/amr_00002.out00001

!!! need to interpret and put into tables




--> ok need to extract center and compare with hydro



convert to gadget
-----------------

pour chaque level,
pour chaque ncache

 -  enregistrer les position (amr)
 -  enregistrer les valr hydro


lev	space
0	1	0.5
1	0.5	0.7
2	0.25 	
3	0.125...


some info:
---------
Working resolution =',2**lmax



grid(lmax)%map(imin:imax,jmin:jmax)   / grid(lmax)%rho(imin:imax,jmin:jmax)


???
grid(ilevel)%map(imin:imax,jmin:jmax)	-> grid est une structure...
grid(ilevel)%rho(imin:imax,jmin:jmax)


create a map
----------------------------

gfortran amr2map.f90 -frecord-marker=8

./a.out -inp output_00002 -out map.dat
./a.out -inp output_00002 -out map.dat  -dir z  -lma 10 -typ 1
./a.out -inp output_00002 -out map.dat  -dir z -xmi 0.0 -xma 1 -ymi 0.0 -yma 1 -lma 10 -typ 1

./read_map.py map.dat


create a movie
----------------------------
./mkrmov.py -o imgs /obs/revaz/data/ramses/ramses006/output_000*

gmov2mov -d imgs --only_film    --bitrate 10000 --codec x264  --fps 6  -o test.avi

